71 維園見

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

推到成版都係71

“前綫決定”並唔係絕對，“保持警覺”先係上策

當日記得保持警覺

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動